律師話尋晚機場分分鐘比暴動罪仲大鑊

我是律師，雖然不是做開刑事，但基本research還是懂得做的。今晚在機場的手足注意番，機場其實真的不可以搞，因為如果被告刑事，分分鐘比暴動罪更嚴重，最高可以判終生監禁！

割蓆要入集中營架！！！

是要讓手足知道風險！ 沒有人說明，不等於警察、律政司不會行動。如果提醒大家風險也算是割，那麼很危險。